威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一

【威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一】

本港再現新型冠狀病毒肺炎（下稱：武漢肺炎）個案，據蘋果日報是日報導，早前威爾斯親王醫院一名34歲女子及其56歲丈夫已被確診。根據本記調查所得，兩名患者雖為夫妻關係，但報稱地址不同。

記者：Jeffrey C. Ybanez

2020.5.31

本記早前由消息渠道得知，威爾斯親王醫院一名34歲女子初步確診，現時正留醫深切治療部，更需用呼吸機協助呼吸。該女子25日出現病徵，曾向私家醫生求醫。她於周末時入院，當時聲稱近期沒有外遊，並由急症室直接送上深切治療部。病毒測試當時初步顯示，體內病毒數量頗高，CT value高達14。而其56歲丈夫亦出現病徵並已初步確診。根據最新消息及是日蘋果日報是日報導，兩人亦被確診武漢肺炎。

傳媒自然會在意確診者居住地點，根據本記由醫護提供的消息，女的住址為沙田瀝源邨祿泉樓，但未知何故其丈夫報稱的地址為南昌邨昌頌樓。本記再追查下，此年齡相差達22年的老夫少妻中的妻子，其香港身份證號碼的字頭為M字，而且英文名是大陸拼音。根據資料，M字為首的香港身份證號碼，適用在2011年 8月1日起首次登記身份證的人士，多於2000年起在香港外出生。

記者：Jeffrey C. Ybanez

2020.5.31

假離婚，呃2間公屋、再出租另一間公屋

支那狗同藍絲廢老死全家

假離婚？

申請公屋就算支那人有香港人拖住都會慢d
離婚會快過火箭

推 等記者FC

特登輸入

希望人有事

似

假結婚
呃兩間公屋
推到房署收樓

的佢返狗總慢慢審啦

多於2000年起在香港外出生。

假離婚呃公屋

屌你老母支那豬

老公大22年

屌
咁撚快有公屋
仲要兩間
大把香港人就申請唔到
真係要舉報下
唔舉報房署唔做嘢

乜嘢字頭係睇佢幾時做人事登記
唔係睇佢年齡

乜離左婚會送多間公屋？

Lm

合理懷疑

死支那蝗假離婚

支那人死全家

屌

根本政府自己本身都係輕視疫情

手上未有資料。完

一陣幫你po去live post

自己google 下 "分戶政策"

1. 所謂冇外遊記錄，係港共角度，去支那計唔計外遊？
2. 確診女過去1個月有冇離開香港記錄？

麻煩記者朋友幫手問問

btw，簡單兩句就得，單刀直入，唔使太囉唆長氣，唔使長篇大論，直接問佢就得，thanks

推

應該仲有一堆類似個案，房署應該要翻查所有租戶資料，有曬住戶Data Base要查好容易
縱容呢種濫用公屋行為，就算起幾多公屋都唔夠派

假結婚，呃資源，再收土共錢打手足，最後係土共種票機器

假離婚呃資源

。

假結婚？

都估到
佢可能虛報埋自己冇外遊添
係呀嘛
祖國邊撚度算外遊

隨時可能嫁落來
離完再番嫁

假結婚

一落香港就去搵社工話家暴
咁就唔離婚都可以有兩間公屋, 又可以等七年拎身分證

啜資源

抵死

唔通大陸唔算外地？！

推俾記者睇

大陸哩又害人

推到佢仆街

56歲住公屋真係真愛咩...
女方要身分證 之後離婚 真老公+全村人有香港身份證

假結婚 , 係咪仲等緊永久身分證所以未離婚 ?

永續限聚令

可能支那中招 , 但唔可以話由支那輸入 , 屈成香港感染個案

公屋一間變2 間

支那雞

兩間公屋

唔帶口罩支畜

成撚日為私利犯法，有咩面目指摘人哋公民抗命

依到已經害左兩個家庭用成世人既收入買樓

吊

支那g?

房署dllm

即係喺大陸傳染？

屌你老母

好明顯啦
荃灣嗰單都好有機會係支那北菇臭雞

大陸喱最中意講大話你睇下一國兩制就知啦

無掩雞籠。。。。。，

而家啲記者係講野唔係問野
作為觀眾睇佢地拎起支咪，都唔會記得哂佢講啲咩問啲咩

直接投訴啦我地
如果唔係房署實唔做嘢

3年
分户，easy

Push

九成九假結婚係香港做雞

問泛民黃絲帶：

唔攬炒 解決到呢D結構性問題咩

如果話家暴, 由社署跟進仲快
唔洗等三年

屌喇聲蝗蟲

頂你個肺

人地好慘架 唔好再推啦

重新歸零，永續肺炎

佢哋係咪最近仲有接觸
個56歲嘅又係咪之前確診嘅case?

而家條街多番支那人

up

4月25同27號
有兩位緊密接觸人士都有唔舒服

仆街
有弱陽性

講左醫院死都唔會驗

唔想有新case
仆街政府

推佢老母

去警署審

抵撚死啦!! 呃公屋丫拿~~天都收佢

Bin C

死臭雞

應該係自癒又未好得晒，社區冇人知有幾多呢啲隱形個案

唔舒服就睇醫生啦屌

大陸閪2間公屋，真香港人排撚到仆街都唔知有冇

政府不知幾想 傻閪

海洋公園起公屋
蝗蟲真係多謝你

直頭想當支那輸入做本地case

死藍絲

請FC

正PK新移民！

有冇去投訴

希望兩個一齊武肺死，為香港除兩害再還返兩間公屋出嚟

陰毛論:
政府知道有人中左但唔報由佢病、播毒等更多人中招
限聚令就完果時先拎出黎報 無限延長限聚令
LOOP

Pish

呃公屋 屌你老味中肺炎死啦仆街

仆街大陸喱害全家

有消毒返幾日先唔係講笑

點解呢個post無五毛推

離婚還離婚
分戶歸分戶
兩樣嘢嚟

三夫

咁撚樣都得真係唔好睇小支那種偷呃拐騙嘅能力

篤灰篤灰！

陀北
邊座大廈?好驚喎清

希望救唔返

唔係幾明 如果係假離婚用分戶政策拎多層公屋
唔係應該叫對方做男/女朋友既咩 點解會叫老公
假結婚應該唔會多左一層公屋架喎 應該係假離?

唔識野

我只是回老家 沒有去過外地
多數都係咁上下

lm

又呃公屋

房署內部確實有人貪污。

推到你仆街

政府同你講完消毒都無用
以下轉至我住瀝源朋友：
祿泉樓8樓（即個女人報稱住個層）
話就話今日已經清潔消毒咗咗
但一隻死咗至少一個禮拜嘅曱甴 但事後條屍仍然健在

一家，同一代有兩間公屋，房署請解釋

支人福利部

香港寄生蟲

早死早著

但如果離婚分戶點解仲報導佢哋係夫妻?

查到最後律政司輕鬆撤控

好明顯喺大陸感染，然後返到香港病發，政府就話冇外遊記錄，屬於本地個案，想包庇大陸唔係感染源頭。

支那蝗快啲死

男收錢同個女人假結婚，幫個女人拎香港身分證(甚至個女人嘅仔女)
過幾年一家大細落晒黎咪離婚。幾仔乸咪再申請公屋同綜援囉。
大把呢d case，根本無人捉。

弱陽性姐 沒事兒！

pushh

呢兩件真係抵死

投訴師又要出動了

大家咁都唔撚舉報佢濫用公屋既話，唔好話自己係反共人士呀

種族清洗支那人

房署唔會主動查
有舉報先會做嘢

所以一定要舉報！

當時聲稱即係其實有外遊? 醫護唔係可以用身份證check?

邊間私家醫生
34歲都咁嚴重

有capacity化驗應該有病徵就盡驗啦

又係哩啲呃資源嘅蝗蟲，有冇融入過香港？有冇諗住脫貧？一年有幾多日係喺香港霸住間屋住？

麻煩如果留意到假結婚同長期空置嘅單位要舉報舉報舉報！房處班人明知每日批哩啲煌蟲case等同分薄我地香港人幾多資源就講句收order做嘢姐，咁耐以黎有冇人爆過內幕，有冇人為香港人諗過？一個二個賣港求榮，諗起真心嬲。

醫護有佢身份證no.好似有得check但係報導寫到佢有外遊話自己冇外遊咁

扮家暴
搵社工
離婚
特快上公屋

Formula黎

其實呢啲假分居case可能涉及埋詐騙架喎。麻煩大家要報狗！唔好唔報！得啲支那人呃得咁過癮丫啦，同埋比啲狗做下野

之後綠表上埋居屋,香港人就打成世工都買唔到樓

幫你推下

手殘按錯負評

可以容忍一隻曱甴死係自己門口成個星期都唔理，其實呢家人係咪都有d問題？

我朋友都係行過見到
不過依啲舊式公屋本身衛生都唔好

幾多室？

近公司咪分開住

仆街呃公屋

近公司係咪可以派兩間公屋呀

抵能死

腥港人
又累事
一陣感染到醫護

仆街支那婆同藍絲廢老，果然係香港毒瘤

臭G

大家一齊集氣

中港婚姻是原罪

支那狗
屌你老母

屌又係支那過嚟呃身分證嗰啲囉
跟住嗰啲阿叔冇市場就以為啲大陸妹鍾意佢

出下眼淚
男既就拎下刀 拎張白卡
邊有得輸

係時候舉報濫用公屋 不過都唔知出唔出到院

絲士打心水清

推佢老母啦

一係二奶情婦
一係呃結婚來港

衞生防護中心不排除嘉里溫控貨倉有小型爆發

對面酒店幾月前先有人中招

其實大家可以去房處投訴佢地濫用公屋
兩公婆地址不一已經夠

呢排去睇政府診所
個醫生睇都唔睇,剩係聽你講病徵
我話有d 喉嚨痛, 佢問我驚唔驚係武漢肺炎, 如果驚就寫張紙俾我驗

唔死都一身蟻

LM

應該有支那群組爆發緊
不過無驗無人知